體能好咗但健康差咗

痴撚線

用保心安膏啦

咩事

屌

體能好左咁咪精神左囉，
唔使糞冇休息咪健康差囉。
解決左，糞lu
呢排冇笑話，開心果係咪退休

係咪萬金油果類？

乜你仲係度

你行得太前我係你後面

有研究講一個操練嘅人 嗰一刻嘅身體同一個極之 病重的人一樣
所以有啲人練得好犀利之後極之容易病

自己youtube一分鐘健康

齋操唔練會唔會帽事或者好dd,奇異種子想健康。

語 癌？
唔好咁博命冇呢個問題
但係講得操練一定操得好勁

我本人想操，但身體唔想。咁本人小弟操少少，你會唔會接受唔到呢

關我能事
要講講晒

唔關你事？你知唔知 你騎個post ar...大獲鳥
祝 ching日後上連登平安:3

佢有少少on9，請見諒

望完你樓上直頭覺得唔止少少啦

gay好嗎

未死咁..

想買初戀嘅味道🚬🍑
香港邊度有

體能健康都差咗

送靜心口服液比你

惹味肥

咪尾
你就肥

我normal 你obesity